蘋果日報 新聞 20200727 星期一

蘋果日報 新聞 20200727 星期一

頭條

檢疫周三始實施
高危船員通街走
林鄭硬頸累事 建制也不滿
當專家冇到 林鄭豁出大禍
無視警告四個月 議員促向全港道歉
船員除罩等上機 霸長凳冚被瞓
增25宗輸入個案 包括八海員
基因研究證政策失誤引毒入城
中招婦等四日 入院靠自己
鄧達智36小時未送院
屯門康和急增至23人中招
安老院連環爆 恐拖垮公院
盈暉臺OK員工確診
仁濟葵涌診所中醫師染疫
黃大仙區議員促全區檢測
免費檢測今起擴至小巴司機
酷熱40℃通風差 50人無罩拍賣
屠房三員中招 恐污染豬肉
24街市錄逾80個案 九龍重災
疫情最新資訊
新確診個案到過地點（部份）
屯門軍裝警染疫
葵馥苑宿舍爆兩宗
商場客拒戴罩 收口罩令首張傳票
偷雞游早水 泳客隨地大便
防疫章法亂 晚市禁堂食
露天捱飯盒夜班族呻好折墮

================

要聞

要求表明自決立場 質疑打國際戰線
選舉主任7問題審黃之鋒
公民黨四人斥提問越權
被問IG貼光時 袁嘉蔚刪相
會計界選舉主任突休假兩月
愛沙尼亞朝野譴責港國安法

==================

港聞

伊院病人做心臟手術 體內留20cm金屬線
肚皮膿瘡抽出嚇破膽
公院醫療事故每年40宗
失足墮黃龍石澗 行山團男死女危
7.21新片 「廈溪」白衣刀手兇人
退休醫生任公院總監 工會轟違指引
港聞專題︰
為人師表 盼有教無懼
通識科老師：內疚無法為學生說更多
歷史科老師：用反思態度看史料

===================

國際要聞

金正恩：實施最大緊急體制
「脫北者回流播毒」朝認失守封開城
靠近分界線 兩韓經濟合作象徵
不信本土疫苗 朝精英搶訂外國貨
聯國料千萬北韓人因疫情陷糧荒
英突宣佈西班牙入境者須隔離

================

兩岸要聞

領館遭勒令關閉 華官媒直擊「贈興」
美使節30日內須撤離成都
解放軍建新兩棲攻擊艦
擬配電磁彈射器
指中國思想封閉拒改革
傳媒人專訪被刪
黨校退休教授聲援任志強
炮轟「習黑幫」
官媒稱夏糧產量創新高 不提天災
員工反對自我審查 刊假新聞 被炒入稟
阿里巴巴子公司捱告 印度法院傳召馬雲
印加強外資安全審查 劍指中國
藍營女將涉抄論文 中山大學致歉
大連疫情蔓延八市 擬4天內全民檢測
台女戀人夫稱僅「神交」 賠正印2.6萬

==================

國際新聞

約翰遜「三叉戟戰術」阻滲透
英擬訂叛國法抗衡中俄威脅
英擬提升太空防禦
英女皇隔空為肖像畫揭幕
挪威北極圈群島高溫破頂
波蘭退出歐洲反家暴公約
美黑人民兵示威險擦槍走火

====================